{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5061&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 라온 호텔-무인텔"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車可能台数は4台で、駐車施設は客室にございます。 客室の内部施設:基準人数を超える場合、1名当たり追加20,000ウォンの料金が発生し、寝具セットの使用は20,000ウォンです。 退室が遅れる場合は、当社規定に基づく追加料金が発生します。 また、最大人数を超える場合は入室が制限される場合があります。 ドライブインホテルで、客室内での駐車が可能です。 3人以上の男女同室での宿泊及び未成年者とペットの同伴入室は許可されず、摘発された場合には払い戻しなしで強制退室措置が取られます。 全客室は禁煙室で運営されており、喫煙時に清掃費用が発生します。 施設物破損の際には別途お知らせください。 利用客の不注意による事故については責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車可能台数は4台です。"
        },
        {
            "question": "客室内に駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は客室にございます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり追加20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具セットの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具セットの使用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "退室が遅れた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "退室が遅れる場合は、当社規定に基づく追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室が制限されますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、ドライブインホテルで、客室内での駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者とペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者とペットの同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙室です。喫煙時には清掃費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "施設物が破損した場合の対応はありますか？",
            "answer": "施設物破損の際には別途お知らせください。"
        },
        {
            "question": "利用客の不注意による事故についての責任はありますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 370
    }
}